條女最後走咗返去搵佢男朋友

佢嗰陣同佢BF關係唔係咁好
跟住佢黎搵我 因為我都對佢有意思
所以就同佢傾咗落去 越傾就越曖昧 佢都話想同我一齊
去到最近就約咗佢出街啦 咁就俾佢條仔發現咗
跟住佢哋就攤牌啦
最後唔知點解就叫我以後唔好再搵佢 話佢放唔低條仔
但我已經深深愛上咗佢 我唔想冇咗佢

兵

嗚嗚 點解會咁㗎
真係好鍾意佢

推

過眼雲煙 愛乜鬼丫 人地當你水泡咋

愛情沒有得勉強

但係仲係好愛佢

我係咪真係應該以後都唔搵佢

今日柒左未

雞

真係臭雞嚟
樓主加油

傻仔

用完即棄

瞬間變柒頭

乘虛而入你都唔好得去邊

多謝巴打

我知我狗 但係我真係好鍾意佢

hi副將

想派帽結果柒咗

點先可以對佢失去興趣
依家每次睇到佢ig都會有衝動想搵佢

我認我係

我冇諗派唔派帽既問題 只係想同佢一齊

唔係大哂架喎

派唔到就派唔到啦
狗公柒頭

想搵人就搵人，男人怕咩柒？

如果做狗公可以同佢一齊我冇所謂

條女借你做咗場大龍鳳
等條仔追返佢 明未

個啲叫仆街人渣 依家你雖然做唔成 都係個仆街嚟

你想做第三者你都不得好死
做一世狗公啦垃圾

情到濃時 無法自拔

真係會算到咁盡？

死開啦

柒了柒了

抵你死

點解同我一樣嘅

巴打都係咁

做仆街仲要大條道理

死撚開啦畜生

抵死。上一頁

出街已經過左底線
有feel但係記得自己係人
唔係野獸
如果係狗公想派帽
咁就無野啦

厹

Don't give it all when you only get half

依家淨係想儘快忘記佢

Comdum